1845. Awwinorme sel 3. Maij kupawal astus ette, Ennigsare küllast, Lesk Ann Kallawus, ja andis ülles omma erra surnut Mehe Jahn Kallawus järrele janud Warra mis on
2 Wanna Obeset.
1. Selg.
2. Wanna Erga.
2. Nort Erga.
3 Lechma.
1. Oehw.
1. astane Wassikas.
4. Lammas.
Temma jarrele janud Lapset on, Mert, Joseph, Andres, Tüttar Leno, Ann ja Marri. Se Warra on Koggukonna Kochto polest Emma ja wannema Poia Merti kätte oida antut, mis päle peab Maddis Sõbber kui Wöhlmölder watama et se järrele jänot Assi ei kattu.
Maddis Allik
Andres Tamm
Andres Lies.
